潘杰寧 見字快入

點解你睇得咁清楚？
fb ig大部分人屌緊班義士係暴徒既時候
你仲會出聲幫拖
冇錯 我地朝早游行既人點辛苦 點攰 點出汗都好
只係盡緊大家既公民責任

我想講

真正既英雄係留守既抗爭者
我同你同咁多係屋企開緊冷氣既人
只係食緊抗爭者既人血饅頭

佢地今晚流既血 係為香港人而流 為100萬個返左屋企既人而流
佢地既案底 佢地既前途 係因為我地香港人而斷送

我係佢朋友，話畀你聽，今晚佢晌 WhatsApp 怒𨳒話人哋係鬼嗰啲人！向出面所有嘅義士致敬

Salute!

杰寧公主

自己置身事外但又話人鬼個啲 先係真正既鬼

幫我同佢講
佢唔係一個人
大家有眼睇 連登直播有巴打俾人拉 俾人打到流哂血爆哂缸
果班人只係守護香港 果班先係行動派

同埋想同話人係鬼果班撚屌講
驗下你個智商啦屌你老母

推

YNWA!

你on9人地立場唔同就唔得？
連衛兵真可怕，係唔係講咩前都要上一上ig fb連登望望風向先

你都弱撚智 我講咁多野有邊句錯？
而家唔係立場 係對與錯既分別

肯定義士既付出 永遠都唔會係錯
呢個唔係立場問題 係你做人既問題 你人格既問題

錯既只係指指點點 食人血饅頭既人
呢班人只係受衝既人帶挈 享受住自由
魚革革命係咁 反國教一樣係咁

如果淨係靠100萬人游行可以爭取
我諗政府夜晚11點果個聲明已經講左
同果100萬人 包括我同你 同咁多位 講左
你地既遊行係白費 係冇用

你老味 唔係立場問題係咩呀？
咁林鄭都可以同你講行公義有咩錯啦
洗唔洗幫你搵匡智報個course俾你讀？

你都唔撚明
班撚屌 屌鳩班義士 話人收錢 破壞和平遊行
班人憑咩係到屌鳩義士？
你講咁多野都唔知做乜春 你匡智班畢業？

的確係 林鄭行公義 有咩錯？

推俾更多人見到

尋晚一路睇直播,最恐怖既未必係班警犬,
而係班鬧人係鬼既留言
自己唔出去幫手, 仲可以屌人係鬼, 唔和平真係CLS
佢地已經係一班為香港付出前途既人
仲要受班嘆住冷氣既仆街冷言冷語

係 班友有咩資格係到指指點點？

用💩和平抗爭！

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡